[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (45) #FLAϟH 請務必追返上一個Po

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

有冇人可以幫我crop嗰兩段嘢過嚟啊依家用緊手機啊

강강 종1001

留名

出到韓文你地班人係咪癲

我被改名
未呀 break緊 收8

lm
吹水到沒人搬潔潔

lm

라우 멩

종 저이 간 po 음지 지게이 종조

絲你個頭

頂 我用緊電腦都整唔到嘅我明明識架喎

無論係佢件衫定係個梳發啲紋都睇到我好暈

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

Ok我嚟

唔緊要 好快又爆 下個po再加

오 따순 깜고 po도 용 korean

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

咁快又要留名

有人轉咗啦

用過呢個牌子嘅電話…即係…
同我同年代

我都用過

啱啱cop左！
順便留個名 今次真係去做野

호아지치 네오 푸이 네 용

咁快爆！！！

太長唔quote啦！唔該曬糯米糍！

實在太太太太太神奇

치신노우

一早講咗大家差唔多

타이 닥 밍 자우 얏차이 용라

더제이 강강

란라 박갓로오 하이 슈칭산 ㅇㅋ?

我開嘅po居然三粒鐘就爆

多謝大家Gchi
但我上個po淨係睇到1X頁

왜

무이 고 지 도우 이우 톡 조 신 맨

오 비비 잔하이 호닥이아!!!!!!!

ㅎㅎㅎㅎㅎㅎ 오 도 하이

금억

我都係 放棄啦

란라

Po吓圖先

今晚簽售又會有好多qq韓哥圖收

렝이 렝이

唔識韓文突然間變咗文盲追得好輕鬆

요한 진짜 너무 귀여워

呢啲都係廢話 it’s ok

ㅊㅅ

點解真係用過

네이 팡팡 라

Lm
會唔會有啲快爆po

好睇！

上個po好多都係吹水同binc

放棄哈芝麻！而且奸奸個標題令我更想追

ㅇㅊㅇ

네 규 오 치신로우 신==

ㅎㅇㅎ

笑死

맞아

내 남자 친구이기 때문에

네이데 호 로우

係其實就係我哋平時講緊嘅嘢

太好同你已經好似講咗成幾個月嘢咁

得意

唔追會後悔

ㅍㅂㅍ

헐

阿嫂！呢兩張都好qq！！

啱牙

大家好 我想問發生咩事
我中午仲見到係post43 而家火速變左post 45

我試下追po先

야우 와 생고 포우 도우 용 헌만??

你追完就會明咩事加油啦

게이 싹 오 또우 음지 거의 데이 쪼 까은 마으드

QQ絲你好慘如果追唔到唔好追了，會好辛苦

꺼지라고

小呆車

가음 네 야우 join

옥 낭 도우

띰아 .....

디우 네이

란라 박갓로우-.-

모듄듄 디우 오 jm9==옥 낭 도우

지치 네!

ㅁㅊ

新post都要quote

辛苦你帶我男朋友嚟見我

왜... 나한테 왜 그러는 거야? 내가 뭐 잘 못 했어?

난 좋아

ㅎㅎㅎㅎ

네가 싫어.....
난 네가 싫다고 ! 헤어지자

나도 너 미워

你哋疾總？？ 咁快爆po

건 더 치

好鍾意睇合力賽咁！

支持你繼續追

講緊啲咩掛

多到收唔完

네이! 하이! 랖! 샆!!!
쓰레기 알죠?

我都係架我天生無語言天份就無學

加咗心心真係好夾佢嘅氣質

支持你追！！！

一模一樣

睇唔明不過見到牙性所以接個龍

개새끼
함조

지치

車車啊！！！！好想買多啲車車嘅嘢

뭐야 시발==
야우 모 함 마이 야우

我打講到次

講到次

我都追唔切

我放棄睇大家啲韓文

好cute

我有睇到！！扁咀仔好cute

咁又200+

飲啖水抖抖先

車車好曳 叫大家唔好應牙碩

係

車車真係好可愛

quick la

完全唔識

米扮-.-

爆得太快

白卡係박캇 Not박탓

오 이우 라이브 아

혁혁

韓文都要捉我打錯字
隔離撳錯

랄혁시 호 억

真係睇唔切 聽日加油呀唔小心絲！！

拉克係白tart佬

조이억디 더닥

你真係收埋好多正gif!!!!!

再嘈我flash過嚟QERA四連first blood你

오이

시우 무이 호 겡

好得意

知驚就好

시우 무이 학도 삽조

我用左Google translate睇 居然睇得明

你想改咩名

호 소이

我有排同好鐘意同frd咁傾計

痴線嫁！！曹承衍正到喊 好撚男親呀佢 我要瘋狂表白佢

我都覺好靚仔又搞笑，又可愛，性格又好佢好識炒熱氣氛，但又好識安慰人，幫人解圍

飯飯

po過未 pyo呢張好撚得意

其實幾精彩

牙尚又係笑得好cute
成日覺得佢一笑就好小朋友勁得意！！

我po過
不過咁靚咁相睇多幾次都應該

好得意！！

我都覺

係真係好q

曜漢仔俾02s圍住又係好得意
依家衝去睇返今日啲片先

我揀唔到呀 可愛尚都sexy尚我都好中意！

琴日晏就個電台幾時出中字 想睇

啱！！！

東杓真係張張相都咁得意

車車！

今日段新片 牙尚話車車似藍精靈

追完

我覺得佢地兩個好閃

究竟追返po先定唔理繼續傾算

追咗先！

追po!!!!!!!!

我決定唔理繼續傾

躝啦

追！

佢地個個都話要追！

追post樂趣多

好鍾意睇到啲仔平時好qq但上stage又好正

咁相

係！尚同東杓都係！

係跳舞個陣勁man

鍾意睇杓直拍

idol radio嗰個？出咗啦！有絲打放咗上嚟㗎你搵唔返嘅話試吓去B站search

唔係呀 崔靜華嗰個

勁長

幾時又多咗樣嘢要追呢排忙到連坐監嗰個都未睇

其實我頭先先返到無睇Live.....一陣要追

亂到打架咁款

我上一層po咗link
傻監曜B cute到暈都未睇！！！！
聽日放假睇啦！

監獄一定要睇！！！

陣間一路食飯一路睇算
就算聽日放假都仲係好忙好多嘢做 咸左

知道了

我都未 9分鐘個花絮都未睇 睇咗少少cut笑死我

9分鐘嗰個一定要睇！！個個勁傻勁得意勁好笑

我驚你睇睇下掛住J 飯飯唔落呀

J밥밥

杓杓就係咁得意

飯飯係尿巴啲新term嚟

好勁 我完全唔識

오그 문제 하이 딤가이 이우 J밥밥

熙個眼鏡effect好襯佢

我load咗陣係P定真戴住

杓又post嘢！

J퉁밥밥 중간 아우 홍가악

吾射不亦精乎?

啊啊啊啊啊啊啊

Cls!!!!!!!
我死咗

仆街睇唔明你寫咩

Gchi this ✊🏻💘

我男朋友 你搵佢？

你去讀多十次再講

死啦 你咁講一講 又好似真係戴住

ㅊㄹㅅ
석석 너무 잘생겼다

碩

而家得閒 追post成功

real get음도

你地唔講我唔覺

每次簽售都有勁多小病毒
好想每款都買一隻 het同款

佢好夾！

第一張好可愛

오 게이 닥 네이 약헐치 자우 펙 이진우

禾杓BB

Het

감 빠이빠이

마이야우용 야우 메 문제

成咗年喇

why byebye

米巴울지마

碩B

睇下邊個色情狗又喺到ff

네이 덕 음 get 딤킹

你會窮

shit 毒

汝亦知射乎？吾射不亦精乎？

睇唔明呀

J痛飯飯 中間 嘔 控家壓

我 記 得 你 一開始 就 pick 李津宇

J同飯飯中間有空格

我亦無他,唯手熟爾

想報驚

有=야우 NoT아우
格點解要分開가악 唔打각

我同姜絲都記得都唔係呀

因為我第一反應係gaak

爾安敢輕吾射

小妹遲嚟😳sor😭

真係唔係！

小妹新人嚟😭😭😭

真呀 又rap得又唱得 好鐘意佢把聲呀 好溫柔呀

疾總？賣油翁背到出神入化

識少少咁咋 要睇好耐先拼到..... 所以繼續廣東話頻道喇我地

走開呀
曹b係我嫁 你繼續色情亨俊喇

我嘗射于家圃✊

記得波波你都好早架喎

我就快跟唔上愚樂台會然嘅對話

係囉Gchi

[member]victon jeng oh✊
[member]

想啵啵

好正

車車都係02㗎喂

啵啵咋嘛

咪就係！！！！！雖然係團入面最大嘅02寶寶

啵落邊到先

唔話你知睇下第二張車車想啵邊到

cute撚到

牙潔

남팬

笑死牙碩嚇親

神出鬼沒嘅牙潔

笑左 呢張圖嘅牙潔好似怪叔叔

젱

好正呢兩張影得

明明南小都係小朋友！！

但張相好warm咁

딤가이 음라우 다이

咩2c

好鐘意啲仔玩泡泡

鐘意呢個調色!

but liu

함른저

呢句譯得好好笑左

係！！！我都好鍾意呢種調色！！

我接咗個飛吻

好溫馨

네이 야우 팔로 오가 인스타?

收到！

南小又玩泡泡

咪扮

條魚水族館concept

疾總 cute到！！！！

好可愛啊好想要個好似佢咁傻嘅細佬

好靚呀 點解可以吹到咁大個波

講水族館又諗起ssg啲nemo

係喎 冇諗到呢個問題

佢係真人鯽魚燒 我乖仔全世界第一可愛

想攬我豬豬

疾總勁得意！

호우 소이 아 네이!

想咬一啖

好鍾意簽售啲相
feel到手機就黎俾呢幾日啲簽售相迫爆

이우 음 이우 얏차이 깅가이?

帶眼鏡靚仔到癲

네이 도우 호우 소이!!

係咪呢個！

負得咁快

再快啲都仲得啊

大家可唔可以覆吓我等我唔好成個傻鳩咁成版都係我講緊嘢

已經進化到韓文 란라

도제 지치

正皮

痴線已經900層呢個係今日內爆嘅第幾個po？第三個？好癲

要唔要一齊傾計 救命 我竟然聽得明

음 사이 도제

好鳩啊佢真係

얀와이 오 옉 닥 호우 호우 로

原來副眼鏡唔係effect

係但好襯佢

呢句真係唔明

咁快有高清圖！！
嘟起個嘴真係
我手機都就黎爆

好好笑 牙碩真心嚇親

晶晶嗌粒腰

掛住喺到吹仲未睇片
下個po留完名就去睇

係呀 就第三個po 以大家嘅速度 相信一個月後過100喇

今日會唔會太癲

韓哥係世界上最好嘅隊長！！！！！！

鳩佬

會 真係好癲

呢個post我覺得慢過上兩個嘅

係上兩個太快
而且都要俾時間大家緩一緩嘅

唔好咁啦 我細個好鍾意

快啲爆快啲爆

你覺得似唔似先

又差唔多爆po

配色問題！！！

然後大家就會為左避1001而個post靜左

真係去到尾就開始推得慢

開PO好驚

未開過po嘅就快嘅開！

我等緊留名

快嘅開

我都等緊

快啲開

講我呀

冇人推po又冇人開po變左我單機左 好sad添
法國BNM飯團早睡早起小隊要撤退喇！早唞各位

係
我走喇

早抖

why

因為我洗版

支持新人開！

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi